[跪求] 30人釜山生日晚飯

黎緊8月會一班朋友共30人去釜山旅行, 因為成團人有幾個撞正生日, 所以其中一晚想搵個地方全部人一齊食餐生日飯,

有冇熟釜山既巴打有介紹, 感激